# README #
2015-12-27
sql yang digunakan adalah temp/erp_database.zip
membuat branch klinik

2015-11-25
Ciracas_erp.zip berisi file sql yang dapat di import.. ikuti caranya menggunakan di blog gundambison.wordpress.com 

Repo ini tidak menyertakan System CI.. untuk menghemat space

### What is this repository for? ###

2015-11-11
Table => admin/table =>core/tables (DONE)
permision => user/permision => core/permision (DONE)

2015-11-10
module yang jalan:
Table => admin/table =>core/tables
menu => user/menu => core/menus

status => ???

------------
Move controller
admin => core
user => member

2015-10-03
query insert permision
INSERT INTO `bison_inventory`.`mujur_permit` (`id`, `code`, `name`, `created`, `modified`) VALUES (NULL, 'USERADD', 'USER ADD', NOW(), CURRENT_TIMESTAMP), (NULL, 'PERMITADD', 'PERMISION ADD', NOW(), CURRENT_TIMESTAMP)
query Update Permision
UPDATE `bison_inventory`.`mujur_permit` SET `name` = 'USER LIST GRID' WHERE `mujur_permit`.`id` = 1;
Yang boleh di edit nama saja

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Create Program ###
* buat controller di http://localhost/erp/index.php/admin/controllerku
* copy paste ke controller tujuan
* jalankan 
* buat module di 
* buka manajemen table http://localhost/erp/admin/tables
* buat bila tidak ada
* klik tablenya lalu generate
* copy paste sesuai tempatnya
* JS = edit penamaannya 
* Data = edit nama module yg digunakan >>$module="permision"; //change this
* Save = edit nama module yang digunakan